鏝今晚贏波我表演...

打你老母牙古路全部狗養